《陀槍師姐III》曾預測天降橫財一幕！結果係咁...

有片：

Link 有大量廣告
電話盡量唔好click
要click 都要裝返個ad blocker 先